Summertime sadness :(

巧撚熱呀
邊個發明夏天架！！！！！
屌！！！！！！！！

夏天 為大地帶來美腿

有咩咁sad?

夏天就是rubbish

屌 我跌撚咗粒雪米遲

照食啦 最多咪屙

我放棄咗層皮好想cry

乖 我再買俾你 唔好哭

Ok我要10盒

食撚死你 10盒無問題 地址

天橋底水管屋

認真 你可唔可以娛樂下我
例如跳下樓咁

Kiss me hard before you go

Ok

你買埋m記我係度跳落去

觀塘太遠不了

叫你買去水管屋

都未撚起

我住緊啦喎

一啲都唔好笑

sorrylor

咁就話熱
呢家啲小朋友

死老野

完來summertime sad過🥺